五大訴求我哋控制唔到，但我哋可以做的是攬炒

攬炒並不需要對方認同，亦不需要對方回應

香港係航運，金融，物流中心，要攬炒一定要對準目標

好 就咁話

其實係抗爭者唯一的路

但每次遊行示威都講緊要和平
就算勇武都唔係去帶頭破壞
好難令到政府跪低

遊行抗爭同金融，航運，物流無關，對唔準目標，即使打贏黑警都無用

機場
走資
不消費

呢幾樣先打到痛處